你地仲會唔會用ex送比你既野？

ex送過隻錶比我 到現家仲帶緊

我又覺得無壞

做咩要曬

用
唔用

實用就用
唔實用掉撚晒

每次我fd見到我帶 就會比說話我聽

掉曬/捐曬
會見到啲物品就會諗起唔開心嘅事

實用嘅留 除非係情侶tee嗰啲
相嗰啲掉

係囉 有時候都諗起佢送比我個刻 我既心情
不過都過左好耐

Ex織過條頸巾俾我 無咩點戴過 但唔會揼 當個回憶便好

同你一模一樣

會 啲頸鏈襯衫好靚

有Keep住用佢送嘅保溫壺

實用得黎 唔捨得dum

名牌咪keep 住
diy 野揼晒啦

會用
因為實用，同埋用個時唔會諗起ex

有用就用
無用就收埋

我習慣買情侶戒指送比女朋友帶
每次分手都會將我個隻放入個玻璃樽入面留個記念
到現時為止，我個玻璃樽重係吉

係咪因爲過左好耐？

講到自己好拜金咁

之前仲戴緊ex送既手錶
比現任知道左之後 我就無戴過
廢事佢見到唔開心
但我覺得又唔係爛左 做乜要掉
之後過左一排 現任問我做咩無戴隻錶 我話驚你見到唔開心
佢就話仲用得咪用（我知佢性格 佢唔開心真係會講 唔係扮個隻 ）
雖然係咁 但之後我都無戴過

我有條刻左對方個名嘅銀手鏈仲喺度...

雖然唔貴二千幾蚊
但我冇掉到雖然冇戴上手
但我唔知對方有冇掉到啦因為始終條鏈係刻對方個名上去既.

至於點解刻去嘅原因係因為我哋異地戀想比對方有溫暖嘅感覺
但係經此一役之後發現都係唔好再刻對方個名上去好啲🤦🏻‍♂️
因為好大機會都係戴唔返上手

仲用緊佢整個diy銀包鞋同衫著到爛就掉

冇拍過拖定未分過手

exex送過一個公仔俾我。成日攬住訓。ex都好鐘意個公仔，成日攬住訓。
依家變番一個人，公仔仍然在床頭，個公仔無罪架

掉晒佢送嘅野
因為好驚自己會形成種留戀嘅感覺 抽唔到身